依家啲中學生仲興唔興同曖昧對象交換電話用幾日？

諗起以前SMS年代同女同學交換電話用
好青澀

不了
冇咁多部電話

點解要交換

啲人一定唔會啦，見到有咁多交友app咪死

交換底褲著

以前會無啦啦比隔離班個男同學問可唔可以借個手機比佢袋住幾堂
利申男
借左

曖昧同安全感

Smart phone害死人

咁我要買幾多部手機？

交換底褲着就得 手機不了

交換TG

hugo1991

不了 電話好貴

好笑
係代溝呀